The walking dead 第7季最後一集

差d以為個仔會死 好感動呀最尾
有冇人有睇

Btw 又要等勁耐